陳百強討論區

我由細到大聽好多陳百強嘅歌

有冇ching都一樣好鍾意陳百強？

me

ching最鍾意邊首

呢幾年先開始鐘意
坐巴士望住香港啲街景聽Danny真係人生一大享受

聽danny已經係人生一大享受

紫愛陳百強留名

佢啲歌首首都好純情
深愛著你 戀愛預告 幾分鐘的約會 凝望 呢幾首都好sweet

環球好似今個月出隻陳百強boxset

出哂佢由EMI、華納到DMI時期嘅大碟
夢囈首歌超正

成個boxset最正係復黑偶像陳百強Remix嗰隻EP 今個月又冇錢了

黑你老母

between 真心一問 點解環球用復黑

取復刻及黑膠之詞，整隻似黑膠樣嘅CD，求其叫做復黑掛

換言之 如果唔用復黑 就會用刻膠?

btw 乞膠中

留名

danny仔

不再問究竟，夜晚聽一流

茫茫然在數星星

佢果種氣質真喺無人能及

茫茫然續數星星，心裡多麽難静

失戀聽眼淚為你流
記得之前分手喺巴士上面聽眼淚為你流，喊到後面個人比包紙巾我

放低個名

不

最近入貨

想知呢隻碟喺邊度入

yahoo拍賣同carousell隔冇耐都會有人放，以前有得bid刺激啲，而家全部都一口價，賣咗就賣咗 就係咁錯過咗隻當我想起你法國版同偏偏喜歡你15周年版

呢隻好多假。。 巴打小心

巴打有咩良策辨真偽呢？

最簡單就係睇碟號字型(反後面)同睇坑紋

大部分假碟都係用cd rom 壓 會冇以前真碟啲坑

而家淘寶都有仿真A貨賣，幾十銀有交易，我都好驚中招

淘寶啲銀圈係咪都係假貨多？

未買過唔知，但係幾十蚊嗰啲就肯肯定係

直情係一生中最愛既歌星
又有才華又有氣質又有風度又有外貌
真係好完美
十二歲鍾意到而家
無人能及

太陽花呢

她的一張小粉臉

思想走了光

正喎
偶像Remix無出過CD
會唔會有散賣
唔洗成盒25隻買
屋企無位放

唔知，但係我見許冠傑譚詠麟嗰啲復黑boxset都有出散賣，呢隻都應該有

把酒當歌 夜晚聽danny既歌真係一流

今宵多珍重

係對酒當歌啊

之前my little airport翻唱先識依首歌
然後開始聽danny其他歌
我心目中嘅港式優雅

近依一年先開始聽
好中意佢 Love in LA 個album
首首都好好聽

留名
無意中聽到佢既歌 把聲真係j死人
有排真係日日loop聽唔厭
但d黑膠好撚難搵
之前去買重灌果批 聽到隔離2條友話炒唔起

love in la有首side track
半生人sad到，歌詞差唔多為danny度身訂造

係囉 生錯年代有冇計
好聽既隔幾耐都有人聽
難聽既擺幾耐都沒人聽

慢歌都好撚sad
真正feel到咩叫心痛

嗰隻碟我最鍾意寂寞的感覺同愛在今宵

聽陳百強唱慢歌 代入感真係好強 好正

思想走了光 danny 完美唱出暗戀人又唔敢同人請 嗰種懞懂青澀嘅感覺

boxset今個禮拜五出
睇番環球fb貼嘅CD包裝圖，好吸引

中學成日聽 但無知音 慢慢就無聽 脈搏奔流 同 孤雁以前好鐘意

其實佢係咪真係食安眠藥飲酒猝死?

有冇人今日買咗boxset

同fb fans club嗰度訂咗，佢話應該要星期一先有貨

啱啱去沙田cd warehouse行咗轉，25cd boxset仲未有得賣

可能未放上架，或者去女人街威威店睇下

如果你哋喺某fb group見到呢兩幅相
唔好起我底

今年慢慢聽

美中不足既係冇出神仙也移民圖案版

內圈太粗果d一定係假

而家嗰啲假嘢整得好似

依個就係正版

真三洋版

依隻好多人認錯係老翻，其實係後期港版

呢隻唔係sony版咩？巴打咁多珍藏嘅

其實佢係GAY佬我覺得仲完美

因為70年代到80年代嘅GAY 好難出櫃
應好影響個性先會咁多愁善感

亦唔覺有女人配得起佢

自膠
係sony至岩
我得boxset咋, 邊有錢用炒價買

到手了

又係你呀樓主

未唱的歌不算是首歌

不敲的鐘不算是個鐘

Danny 有首好冷門的歌，叫細想，原曲係玉置浩二的作品，Danny 唱出一種好沉鬱的心情

我都好喜歡嗰首歌，個前奏好正 成首歌都幾考氣息，尤其係後面嗰下長音

咩gay

佢唔愛港女 愛鬼妹
曾經有兩個 好似係

個新boxset封面好靚
但幾年前買咗舊嗰套boxset,諗緊呢套買唔買好
有冇巴打聽咗？音質如何？

聽咗一半，覺得音質ok，應該好過舊嗰套boxset

舊嗰套冇咗dmi嗰啲碟，呢套應該全部碟有晒？

齊晒emi wea dmi所有大碟，仲有偶像remix、我的所有1、2，三隻都係近期第一次再版

好想買

《末世紀風騷》打錯咗《再見Josephine》歌詞

快d買啦，早買早享受嘛

連登都要乞膠？

買完都係攞嚟收藏，而家屋企連cd機都冇
電視又冇裝光碟機

凝望都冇咗「陳百強」三隻字

買個cd drive rip落電腦聽

買咗boxset, 但都係要黎收藏，啲碟一早已儲齊

boxset啲碟音質有驚喜喎

邊隻？好過之前SACD, XRCD嗰啲？

我覺得有唔少碟音質都可以，尤其係深愛著你、當我想起你、凝望、痴心眼內藏呢幾隻都好過之前嗰啲versions

90後來留個名，前幾年考dse不停聽摘星同喝采，冷門歌好多好好聽，可惜以後都冇機會聽佢唱live了 只可以講佢同哥哥仲有anita嘅嗰種舞台風采真係冇人copy到 後期啲歌喪得來真係入心入肺，唱好positive嘅歌又唔會有違和感，咩style都carry到

原來danny 有討論區
我係細個老竇日播夜播先鐘意佢

有樣嘢想請教下，我自己有收藏開陳百強嘅CD，一隻深愛著你album都有五隻唔同version嘅CD，有舊版、ADMS版、UPM24K版等等，奈何屋企嘅器材聽呢咁多個version都冇乜大分別，剩係聽得出邊個bass大啲，邊個gain大啲咁……有冇ching真係有研究開呢門嘢呢？

我都係細個嗰陣老母日日播先聽佢

（9up）可能出嗰陣會再搵母帶mix過，所以音質有區別？

仲有個都市傳聞話首版CD靚聲啲 究竟係咪真

先留正評
我係細細個俾屋企人感染
聽到熟哂 咁有才氣既歌手真係要欣賞
希望將來仲會會有人認識佢同佢既歌

而家啲中學生十個冇一個講得出danny有咩歌

哇 呢個真係唔知 但聽講環球最近嗰個咩復黑王好似有幾隻音質一般但次次都出嘅歌明顯音質好咗 然而未逐隻聽過來compare有咩分別

等寂寞到夜深

真係心嗡
仲要啲歌手翻唱 啲𡃁仔會當佢係原唱

近排多返人聽一生何求，不過問十個o靚仔都冇一個知係danny嘅歌

例如被某個女歌手翻唱過嘅有了你都係.......

凌晨播義不容情已經播原版咁都唔知真係冇嘢好講

danny都過咗身25年，都預咗

咁就25年.....講真我都冇25歲

無緣睇live

凝望同夢囈

好鍾意聽煙雨淒迷同一生不能自決

其實唔係隻隻首版CD都靚聲

唉，雖然睇佢本身嘅plan係想做生意，要退出樂壇，但起碼有咩慈善節目籌款或者啲咩劇咩戲客串都有機會見佢出鏡啊......

我聽人講深愛著你首版好靚聲，究竟係堅定流

真係好可惜，只怪自己生不逢時

80後表示細個屋企人成日開住收音機, 所以好鍾意果個年代d歌手同歌,尤其danny

生在97，仲要係年底......bno又拎唔到，真係唔知有咩好，連哥哥梅姐嘅concert一場都睇唔到

對酒當歌, 我的故事, 煙雨淒迷...Danny好多歌曾經陪我過左好多空虛嘅晚上

sony版超靚聲
但t113就冇咁好

警世 唔開心嗰陣真係唔好聽陳百強
早兩日喺間房度播Love In LA嗰隻碟
天生不是情人、寂寞的感覺、一生不可自決
聽完喊到收唔到聲

每次睇番佢最後一次香港公開演出都好心噏